Co bych dělala , kdybych nestudovala v Praze češtinu .
To je moc těšké si představit , co by bylo kdybych nepojela do Prahy .
Myslím , že tehdy bych nepotkala zajímavých lidí .
Sidela bych domů v Lipecku a studovala bych na Voronězské univerzité .
To bylo by moc nudné .
Ale tehdy bych se neznepokojovala o nastritikačných zkouškach a nestudovala bych češtinu .
Asi tehly nebylo by tak zajímavé a veselé .
Nemochla bych mlůvit s lidí s různých statů .
Myslím že tehly můj žívot byl by moc smutný .
Četla bych knihy o ruské historii , ale teď čtu knihy o českou historii .
Měla bych hodné volného časů , ale nevědela bych co delat .
Myslila bych na stůdium v Praze za 2 roků .
Ale to mohlo by se neuskutečkovat .
Nevím co mohla bych ještě dělat , protože teď mám svou oblibení kamarádku a hodné kamaradů , taky tady moc zajímavé , a nemám volného času .
Proto donutím skončit můj při běch a dělat jiný domací úkol .
